<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Griselda Calgaro</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Griselda Calgaro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-AR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2020 22:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El proceso de decisión de compra: Como ser competitivos en las OTAS</title>
      <link>/blog/como-ser-competitivos/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/como-ser-competitivos/</guid>
      <description>¿Quién ha dicho que hay que vender en la mayor cantidad de canales posibles? Cuando algun propietario o gerente me dice “tenemos que estar en todos lados”, siempre les respondo “No hay ningún problema, ¿Quién será el responsable de controlar el contenido?”
Calidad vs Cantidad: Estuve a punto de empezar a escribir por qué debemos enfatizar nuestra gestión en la calidad, pero me contuve porque hay cuestiones que hacen a la calidad y están ahí, a la vista de nuestros potenciales clientes y pareciera que no nos damos cuenta cuan importante es (o nos damos cuenta, pero no tenemos tiempo) y ahora que atravesamos la mayor crisis en nuestro sector, hay tiempo para prepararnos para “darlo todo” como siempre digo 💁‍♀️.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El proceso de decisión de compra: La redes sociales</title>
      <link>/blog/redes-sociales/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/redes-sociales/</guid>
      <description>Hoy veremos: Las redes sociales como variables en el proceso de decisión de compra. Las redes sociales no son ni moda ni tendencia, sino que son parte de nuestra vida cotidiana y no podemos negar que se han convertido en una herramienta imprescindible en las estrategias de marketing. No sustituyen ninguna otra herramienta, simplemente la complementan.
¿Estás presente en las redes sociales?Si la respuesta es No, pues empezamos mal y antes de que salgas corriendo a crear cuentas innecesarias, lee es te post y estudia a fondo qué red social usarás para estar en contacto con tu cliente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El proceso de decisión de compra: La reputación online</title>
      <link>/blog/reputacion-online/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/reputacion-online/</guid>
      <description>Hoy veremos: La Reputación Online como variable en el proceso de decisión de compra.
Muchas veces, creemos estar haciendo todo bien y aun así no logramos convertir noches. Quizás bajamos tarifas, pagamos más por posicionamiento, mejoramos nuestras fotos, abrimos cuentas en redes sociales, creamos promociones, etc… hicimos todo lo que habíamos leído que hay que hacer ¡y no logramos vender!
Es por ello que preparé una Serie de Post donde te ayudaré a pensar cuál puede estar siendo uno de los puntos débiles que tienes en tu proceso de comercialización.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consultoría</title>
      <link>/projects/consultoria/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/consultoria/</guid>
      <description>Gestión operativa: Es recurrente que una buena estrategia falle por no estar alineada con la operativa del hotel. Para ello, capacitamos al personal de manera tal que la labor diaria sea mas sencilla. Alguno de los interrogantes que respnden a este pilar son: ¿Cómo mejorar la comunicación interna en la empresa? ¿Cómo generar procesos que mejoren la labor diaria? ¿Cómo evaluar el desempeño de mis recursos humanos?¿cómo mejorar el ambiente laboral?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capacitaciones</title>
      <link>/projects/capacitaciones/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/capacitaciones/</guid>
      <description>Curso de Revenue Management: En el mes de Septiembre, se dictó el curso de “Introducción a la Maximización de Ingresos en el sector Hotelero” en la Universidad Nacional de Misiones como proyecto de extensión Universitaria. Esta propuesta, con dos jornadas intensivas contró con la presencia de emprendedores, estudiantes y muchos profesionales del sector. Un dato curioso ¡fue el primero en dictarse Posadas (Misiones)!
Curso “Aproximaciones al Revenue Management”: En un ambiente distendido como lo es La Maquinita Co (un espacio de Coworking) iniciamos en Octubre 2019, junto con FiveStar Group, una propuesta de cursos introductorios al Revenue Management.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestión de Ingresos Online</title>
      <link>/projects/gestion-de-ingresos/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/gestion-de-ingresos/</guid>
      <description>El comportamiento de compra del consumidor es dinámico y de igual manera serán las estrategias de precios que se establecerán para satisfacer a la demanda. Resulta necesario gestionar de manera correcta el canal online, ya que siempre será el primer acercamiento del cliente al producto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La gestión de ingresos como pilar competitivo en la era digital</title>
      <link>/blog/gestion-de-ingresos/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/gestion-de-ingresos/</guid>
      <description>¿Cómo ser competitivos en el mercado?
El crecimiento de la oferta turística es un hecho en la provincia de Misiones donde parte de la población ha decidido invertir en alojamientos turísticos o brindar diferentes servicios vinculados a la actividad, a turistas que llegan a conocer la tierra colorada. Es así como Airbnb , Booking.com , Despegar.com , Expedia , Hotelbeds(B2B), Bestday, HomeAway (de Expedia Group), Almundo, Atrápalo, Avantrip entre muchos más, se han convertido en excelentes canales para comercializar noches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search Results</title>
      <link>/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/search/</guid>
      <description>This file exists solely to respond to /search URL with the related search layout template.
No content shown here is rendered, all content is based in the template layouts/page/search.html
Setting a very low sitemap priority will tell search engines this is not important content.
This implementation uses Fusejs, jquery and mark.js
Initial setup Search depends on additional output content type of JSON in config.toml
[outputs] home = [&amp;#34;HTML&amp;#34;, &amp;#34;JSON&amp;#34;] Searching additional fileds To search additional fields defined in front matter, you must add it in 2 places.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>