<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Griselda Calgaro 2</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Griselda Calgaro 2</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-AR</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Apr 2020 01:45:14 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El proceso de decisión de compra: Como ser competitivos en las OTAS</title>
      <link>/blog/como-ser-competitivos/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/como-ser-competitivos/</guid>
      <description>¿Quién ha dicho que hay que vender en la mayor cantidad de canales posibles? Cuando algun propietario o gerente me dice “tenemos que estar en todos lados”, siempre les respondo “No hay ningún problema, ¿Quién será el responsable de controlar el contenido?”
Calidad vs Cantidad: Estuve a punto de empezar a escribir por qué debemos enfatizar nuestra gestión en la calidad, pero me contuve porque hay cuestiones que hacen a la calidad y están ahí, a la vista de nuestros potenciales clientes y pareciera que no nos damos cuenta cuan importante es (o nos damos cuenta, pero no tenemos tiempo) y ahora que atravesamos la mayor crisis en nuestro sector, hay tiempo para prepararnos para “darlo todo” como siempre digo 💁‍♀️.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El proceso de decisión de compra: La redes sociales</title>
      <link>/blog/redes-sociales/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/redes-sociales/</guid>
      <description>Hoy veremos: Las redes sociales como variables en el proceso de decisión de compra. Las redes sociales no son ni moda ni tendencia, sino que son parte de nuestra vida cotidiana y no podemos negar que se han convertido en una herramienta imprescindible en las estrategias de marketing. No sustituyen ninguna otra herramienta, simplemente la complementan.
¿Estás presente en las redes sociales?Si la respuesta es No, pues empezamos mal y antes de que salgas corriendo a crear cuentas innecesarias, lee es te post y estudia a fondo qué red social usarás para estar en contacto con tu cliente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El proceso de decisión de compra: La reputación online</title>
      <link>/blog/reputacion-online/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/reputacion-online/</guid>
      <description>Hoy veremos: La Reputación Online como variable en el proceso de decisión de compra.
Muchas veces, creemos estar haciendo todo bien y aun así no logramos convertir noches. Quizás bajamos tarifas, pagamos más por posicionamiento, mejoramos nuestras fotos, abrimos cuentas en redes sociales, creamos promociones, etc… hicimos todo lo que habíamos leído que hay que hacer ¡y no logramos vender!
Es por ello que preparé una Serie de Post donde te ayudaré a pensar cuál puede estar siendo uno de los puntos débiles que tienes en tu proceso de comercialización.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La gestión de ingresos como pilar competitivo en la era digital</title>
      <link>/blog/gestion-de-ingresos/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/gestion-de-ingresos/</guid>
      <description>¿Cómo ser competitivos en el mercado?
El crecimiento de la oferta turística es un hecho en la provincia de Misiones donde parte de la población ha decidido invertir en alojamientos turísticos o brindar diferentes servicios vinculados a la actividad, a turistas que llegan a conocer la tierra colorada. Es así como Airbnb , Booking.com , Despegar.com , Expedia , Hotelbeds(B2B), Bestday, HomeAway (de Expedia Group), Almundo, Atrápalo, Avantrip entre muchos más, se han convertido en excelentes canales para comercializar noches.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>